野外AV消滅？ 畫面竟然被打格成咁

AV女優川上奈奈美的新作，有一段牽著男優在街上購物的畫面，完全沒有任何性交的情節，結果整個畫面馬賽克「打好打滿」，只剩下男女優兩顆頭沒被key掉，兩顆頭飄來飄去交談，讓人看了很傻眼。
有人好奇問，「他們兩個又不會在街上打野砲，幹嘛搞成這樣？」，一劍浣春秋解釋，原來是因為之前有一部戶外拍攝的感謝祭作品，讓超過50人被移送法辦，雖然最後不起訴，但已令業界人心惶惶；加上日本民眾本來就很注重隱私，萬一有人發現自己成為了AV作品中的背景然後鬧大，片商與女優就吃不完兜著走了。

左膠，甚麼都管

獵奇笑片咁

痴撚線

下次搭廠景

有冇link

變左透明人av

同埋而家愈黎愈少重口味av 唔係玩屎果d

係強制口交 禁錮果d

正常果d完全無興趣睇

學荷李活，後期加製，綠色布景

中出都少撚咗好多 劇情又係少撚咗好多 同埋少咗好多核突佬
黎黎去去都係果幾個正正經經樣既男優行禮如儀咁扑D女優,悶撚到

連強姦輪姦都越黎越少

至從無碼畀人冚檔都好耐冇睇
好掛住電音片頭曲

所以神枱嗰班女優走得就走
寧願出去接街客都好揾過以家
奧運前應該1片死寂

以前強姦輪姦片好多元化好多劇情

咁同逼人去睇歐美av有乜分別

笑死

green screen算啦

深喉系列呢條line唔錯 又未去到好重口味 但無端端無再出

好鍾意果啲搭車搭到玩埋屎眼果啲

乜鳩

即係咁?